世界盃金球獎上一屆係美斯，再上屆就係科蘭!!!

數多一屆就係施丹
傑志

c朗？

聽講前無古人 後無來者

球玉朗關我鬼事
依度是吹奏世界盃金球獎得主
forlan

過幾年簽埋美斯

咪一樣唔會有人去睇

利申：貼返錢比我都唔會入場睇港超

王騎派膠都係前無古人 後無來者

入波先最撚有意義
占士

金球: 10 forlan 14 messi

神射手: 10年 4個 梅拿 史耐達 科蘭 韋拿 各5球
14 占士6球

佢個屆簡直係 Dominant

ching sick ball

又互含

講真有得買 全部香港後生仔踢 我都場場睇

證明足球係團體運動
三個都拎唔到果屆冠軍

好威